TVB真係痴撚線, 一次都無講過郭文貴單野

平時最鐘意講共情同美共關係

美國之音都有共匪 中繼廣播
何況cctvb

證明郭文貴講緊事實

屌

1. 立法會都斬頭斬尾播泛民乜乜77
2. 幫689歌功頌德
3. 鬼鬼鼠鼠binc日本侵華, 點樣抗日

你就知cctbb並唔係浪得虛名啦

仲有日日播美國邊到示威，槍擊案

屍屍tvb你估流架

郭文貴有提及香港受共匪滲透+殖民+越權執法+監聽+中資滲入房地產,金融市場,加上銀行借貸既泡沬,最終全面操控香港生死, 包括有樓既所謂中產&港豬們, 都係比中共揸住個春袋, 想反抗都無得反抗, 作為奶共台, 寧願唔報導, 好過次次想抹黑=變相宣傳 此地無銀

淋鄭組班
建制約泛民食飯
美國槍擊
日本參拜神社
南韓民眾反對薩德

其實當cctbb立場都親政府時, 香港已經慢慢邁向零監察既方向

sad but true, 當證監都插埋旗咁政府就可以正式透過發債抽走港幣同外匯儲備

到時係滲沙子先定atm拎晒錢先都已經係我地後知後覺既事

好正常，講你先驚。

支那自主研發

含撚咀男主播
平時中意玩時事拆局講美國傳聞
而家靜晒

now都冇

樓主仲睇tvb真係痴撚線

CCTVB有報，不過係報佢涉嫌賄賂潛逃

我係外資見倒港共不停鉗制新聞自由，
我都會準備走佬搬去第二度發展。（其實已經做緊）

仲有大把人表示：個新劇幾好睇啵

cctvb梗係唔報啦

一係報佢貪污d野, 抺黑佢

cctvb係咁上下, 實際上既國企

有咩傳媒有報導？

唔講無人知

TVB狗也不屌

有線有無？

發生左幾日，真係冇講

CCTVB一向低賤垃圾

屌之幾日播話支那研發左個自助單車泊車系統
屌你老母明顯抄鳩日本個個
連樣都一樣
仲要幾年前係fb瘋傳過
cctvb又幫支那打飛機

不嬲都做緊
香港變緊1940年代既上海工部局

粉飾太平

我唔信外資會因為咁而撤資，新聞自由係資本家眼中冇咁重要。

走的唯一原因就係驚共產黨唔知邊日抄你家。

狗公要J靚女主播（雖然差過以前），叫佢唔睇即係世界末日。

因為唔係新聞黎 播出黎驚俾人iMOM

狗都唔睇cctvb

我都係喺連登䥅留意到呢單嘢

佢地播既插trump伯既片

前2個禮拜Cable賣盤先有隻5毛狗俾我撚爆，佢維撚鳩吹話好在仲有Now新聞喎！！！

單野未有外國大粒佬去講 正常新聞唔。敢出

用五分鐘講美國校園欺凌都唔播 吹咩

對cctvb已經無期望